我個藍到發黑嘅老豆噚晚踢手足

喺度同嗰位俾我老豆踢嘅手足講聲對唔住

初初都知佢深藍
平時喺條街度都會話手足係仆街同曱甴，驚死人唔知佢藍咁，成日撩是鬥非
又時不時wtsapp啲廢老藍絲片俾我
我一話返佢同send返啲文宣俾佢佢就勁燥
仲話我癲倒是非，食屎屙飯
佢份人本身就同港共政府一鳩樣，行極權主義，有佢講冇人講，從來唔用個腦諗嘢
所以我已經唔撚想理佢

噚晚佢聲稱有手足搞佢架車，又講到俾手足圍咁
（事後我發現佢係衝過手足set嘅rb，所以俾一個手足用棍打佢架車）
佢話咁啱見到有堆警狗嚟緊就有恃無恐，大大力踢咗落手足個春袋度，啲警狗仲放佢走
佢返到屋企仲好撚得戚咁話睇怕隻曱甴都係冇仔生㗎喇

話我不孝都係咁話，成件事根本係我老豆錯到離晒大譜
個手足打我老豆架車，我聽我老豆單方面講就不予置評，因為佢平時都成日將曲都拗到直，講嘢極唔可信
就算真係架車俾人打，都唔撚洗踢人個春袋啊嘛
最撚仆街係班警狗睇住佢傷人都放佢走
我阿媽宜家仲話我唔關心佢

喺呢個屋企真係好難生存，幫理不幫親又係錯
想拉返我個偽中立阿媽做黃
好撚辛苦，解釋到口都臭佢都淨係幫住老豆
有冇人教我可以點做

一巴車你老豆
咪撚再返呢個屋企

公開你老豆車牌先

正想講

同佢講 你第時係仔送終架啦

利申：家有藍父

公司 工作崗位之類 車牌車位位置等
公開得嘅都幫佢公開

請報出車輛停泊位置, 車牌
自然會出現天罰

踢人春袋 同佢講出面已經進化到搣睾，叫佢冇事唔好同人嘈

大義滅親

幫手足手麻包袋佢

老豆好撚驚我阿媽
噚晚決定每晚同阿媽展開真誠對話
感化佢令佢屌鳩我老豆
BTW老豆架車已爛咗